有冇人可以同ex做番真正純粹朋友？

有時見番面都諗番起以前共度春宵既一刻
而對方都明顯有暗示
但我預視將來都唔會再同番佢一齊
而我真心唔想咁做 驚會完全失去佢
但我驚有朝一是日忍唔住

求屌醒

有人可以
不過唔係你

點撚算好

搵過第個啦

搵緊

睇落做唔番純朋友

我
佢原本都好抗拒我繼續同佢做朋友
到我有一日好徹底咁用佢立場諗清楚點解佢想同我分手之後
我講返比佢聽
佢聽完之後就對我有信心同我friend返
而我自己係真正明白佢想法之後
我都唔會想同佢係返埋一齊
因為自然會明白呢樣（分手）先係佢最想要既嘢

忍唔住咩？佢驚你想追返佢所以有暗示。你是男？

最好唔好，煩惱會多過好處

其實我覺得無可能

俾人block左

究竟點先做得落
尋日攬攬錫錫
今日當冇咗件事做返朋友
冇友情冇愛情，做乜朋友
用個咁嘅身份留住個人棧自己辛苦

我覺得可以

我都唔知
可能點都有少少感情
但未大到可以起番埋一齊

難d

唔好話EX , 男女純友誼?

有互follow ex ig 我自己都係抱住"得閒有緣唧就打返場友誼波"嘅心態
其他咩做返朋友咁虛假嘅野就不了